政府增聘公務員，連登仔狗衝

★張建宗：將增聘過萬名公務員 歡迎有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家的年輕人加入

入面成堆人已經話狗衝

唔好再同我講咩體制內抗爭，入去要改變政府。聽起上嚟同啲人呢個時勢去考警察，要入去做白警改變警隊一樣咁on9。唔好俾我睇死，入到去你連叫光復香港都唔敢，人工已成為你春袋，就算你話自己係黃，但當上司叫你做啲違背良心嘅嘢，你咪又係成隻狗照做，最後無奈地同人講，我都係打份工姐慳啲啦，唔好天真，入政府只會助紂為虐。如果你堅持要「出住政府糧反政府」，唔該你條撚樣收皮啦。

政府工就真係人血饅頭啦，真係不了

其實全部公務員都係手足唔好咩？

今日出世?

共產黨前線好黃

唔倚靠政權生活先係皇道。

我想加入警隊 有冇人一齊

我唔係阻連登仔，但希望大家可以係各行各業光復香港。復從性唔係最重要！

政府落咗命令 同反政府意見相左言論有後果 跟住d公務員fd全部自我噤聲了

議員都係出住政府糧反政府

點解唔慢慢溝淡佢？

唔怕，最怕支那人優先

做公墓員 不了

等睇個個入到去俾人毒啞晒

同依家加入做狗話會溝淡黑警有乜分別?

希望大家唔好咁

其實入到去就已經無得揀，
就算俾你爬到特首個位又點

衝衝衝

狗衝呀
入面全部手足嘅話
癱瘓政府好容易

無分別㗎， why not？

大陸都係每日150咁慢慢溝淡香港，做咗幾十年，你話work唔work？

咁入立法會呢
體制內抗爭

太辛苦 不了

有骨氣咪做公務員。最好俾晒腥香港人做

同立法會一樣
你唔入就會俾藍屍/紅底入
被禁聲唔代表變左藍
到時機成熟 先可以一呼百應

藍屍會唔會話醫護都係黑醫唔做醫生護士，法官係黑官唔做法官律師

期待有一日三萬隻狗都係手足入去換血

政府錢咪又係市民錢

身體最誠實
返五日筍工

講到你一定有份做咁 而家肯定比新移民/官二代/警二代做邊有你普通人份
你估政府唔知你地黃絲想入去做臥底

2014:入制度內改變制度
2019: 制度改變左我，我都唔想做狗㗎

你啱，不過議員唔會因為政治立場唔夠「中立」而俾人炒，春袋係選民捉住，唔係由上司/ 政府捉住

大陸人個信念夠強，明白個目的係乜
依家話入去溝淡黑警，好易就洗腦洗到變埋黑警

咁你記住唔好用水務署供應嘅水 唔好住政府賣嘅地

呢度個個都話不了， 實際上準備填form， 係咪唔想競爭咁大

班nds落黎香港讀書就唔好話自己愛國啦

你做其他工，有收入，一樣有水可以飲；但你政府工，大部分收入來源都係嚟自佢到。

一方面笑人做
一方面屌人紅底
你玩埋佢啦

屌你啦，手足要搶曬d位，咪留比d死支那人啊

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

飯民「反」左咁多年港共倒台未

都要睇人工同福利先

好on9 話入去做前線
事實劇係有無數監控 犧牲左自己既自由
fb ig曾經講過乜都秋後算帳

連登仔ACO 都狗衝啦
口就講不了，身體非常誠實

公務員又洗唔到腦，唔入就真係on9

淨係請深藍、狗二代、紅二代

大家唔洗諗

恭喜你即將成為下一個人渣

白票黨又出沒喇

你咁清高咪自己去捱

CLS
連公務員都要批鬥
之前公務員集會係咪全部變曬Condom

你唔做大把藍絲做

入到去個個渣住鐵飯碗 年年跳point再加人工爽歪歪
抗爭？不了 冇咗份工點算

未開始有人開始擾敵，自己就暗啞抵申請

為反而反，入面多廢老紅藍又屌人公墓員
正常思維嘅人去apply又笑人狗衝
公務員搞公會冇人又屌人縮骨冇用
真係難服侍

全民公務員

邊擔保到100%？有六個work，有四個唔work，都可以慢慢嚟。你覺得有咩方法一朝一夕可以攪掂？一句劃清界線就贏？既然你welcome現職公務員加入，點解害怕自己人入去做公務員？

無錯，成個政府係大陸人就最好，立法會區議會射曬落海就啱，以至所有港資高層因為會同大陸有往來所以要俾大陸人/深藍做，有骨氣就攬炒！咁就可以永續社運，入錢！入錢！入錢！

建議入AO EO ACO 食環運輸地政依啲搞鳩藍店

支持滲透狗隊

為幾就為錢
咪撚講到咁撚偉大
坦白啲唔得嘅

入職要求:
- 熟悉支那語言
- 講粵語時必須有口音

咁你又擔保到係60%work, 但40%唔work?
再講，我個講法有2014雨傘證明，個陣個撚個話入去溝淡，但5年後既今日呢?

你唔做，留比啲藍絲做
考到點解唔做？
唔通政府派1萬你唔攞？ 防疫基金唔攞？
資源唔係送比對家呀？
popo就不了 做狗 公墓園做冗員
失業既手足 去曬考 坐曬佢地啲位呀diu

收皮啦你班撚樣，偽善到仆街

呢頭口講光復香港，要對得住當日死左/流亡既手足，呢頭敵人俾啖狗飯你食就個個衝住去

仲大義凜然咁講到要生活講乜鳩革命啫，完撚左佢啦，疫情後咪擁抱大灣區，又可以返去食海底撈飲喜茶

雨革果陣都有班係咁講，結果應該依家打得最撚出力果堆

加入先啱喎
唔通俾藍絲同支那種做哂

哩啲唔叫倚靠
叫滲透

其實個職業真係重要咩？
做私人工唔可以藍？政府工唔可以黃？
講咗咁耐黑白是良知
人有良知做咩工都無問題
只要唔好懶崇高話入去改變體制咪得
唔好再將條黃線推高啦好嘛？

報左入境 海關 sor

有無人答我點解要做政府工先

身體卻很誠實
香港全人歸中都係遲早嘅事
連登仔們唔好再作無謂反抗啦

永遠都有人偷換概念玩二元對立
原來做政府工就唔可以抗爭
唔知以為個個爭做特狗

點解個個都要做政府

政府有十四萬人 外加三萬幾隻狗
基本人無一半人罷工都影響唔到佢

公務員梗係要入，其實好多位可以hea做

語氣重咗，但如果滲透呢招係work，點解加入警隊？無錯敵人用滲透方式成功赤化港共，但操作上一個國家機器同一堆分散嘅個體比，係咪真係自啲自視過高呢？

黃線愈推愈高

totally agree

人地話黃絲唔做就藍屍做，唔想俾資源藍屍wor,真係委屈左d黃絲喇咁，為左唔俾藍屍做得成公墓員，自己唔鍾意既工都"狗沖"去做

黃絲唔做，藍絲去哂做，個個藍絲肚滿腸肥

唔通比班新移民 藍屍坐晒呢啲政府位就好咩 梗係黃既坐 等班仆街藍屍喺私人市場比人剝削好過啦 到時想拎綜援 班黃既喺社署就揸撚到正一正搵條例唔批 追討欠薪就接完單案唔撚理 做左啲真香港人先 火燭消防都行慢兩步樓梯 燒傷救護就慢慢救 咁先玩撚殘佢地嘛

點解唔加入警隊

吓 咁返政府工去援助抗爭唔係重好咩

政府工有幾多係影響到個政制

咪撚戇鳩啦 拎公務員同中三毅進仔比

你都傻既
薪高糧準
朝9晚6
返得5日
又hea下hea下
我就9衝遞form apply 先啦

我只係假設，債你同時都有假設，你係假設全部人意志都唔堅定，入咗去就會被洗腦。
如果咁容易就洗腦，即係代表你嗰套有問題，少少嘢就收皮。咁唔好講政府工，大把嘢都可以令呢班意志唔堅定嘅人轉軚。

咁做狗都可以抗爭，可以做白警添，都冇衝突

比你爬到做ao做官又點

出過黎就話姐，唔通揸住個keyboard就咁9up都算

以同一邏輯係咪唔做得所有中資、藍企

你講得啱
有人為份工放棄良知
有人做政府反政府 工都無埋
最緊要過到自己
唔好出口術懶崇高就無問題

老老實實 點都唔會冇人做...
唔係狗隊既話 都未算埋抹良心
比同路人搵錢總好過比藍絲UNUN腳有人工收...

連登仔係下一個目標，連登仔反政府、意見相左言論都會有後果 跟住d連最無人性既連登仔都要自我噤聲了

連lebron james 迪士尼都要自我審查，區區連登仔仲強求咩骨氣，錢點賺係重要，不過錢點洗卻更加重要

唔通連登仔連港台都要反

乜14年入嘅政府文職咁快做到選舉主任？

我都係咁話，爭埋一份先

政府工只係一份工
同個人立場無關係

連登日常嚟

弱智？

公務員同警察咪一樣
講到咁清高
上班台啲公務員招聘post
加句黑警死全家就係黃咩
咪一樣係維持政府社會運作

出過前線就話姐
唔通去下集會就咁9叫口號就算

個標準洗唔洗再Set高d？

啲錢起碼係入黃圈

唔係喺啲咩喜茶探魚到消費

講到用把刀降住你禁

比個理由自己做狗

咁做警察一樣即
係咪都做得先

打工咪打工 唔好抱住可以改變個體制嘅心入去
為錢就係為錢 聲稱話有理想就係虛偽

但係咪應該好似選議員咁
出公帑糧但堅持爲市民服務
違心嘅嘢唔做或偷懶
睇佢夠唔夠膽炒？

自從有咗POAS之後係0
升到D幾都係假

不如唔好講選舉主任 直接講班狗
14年到依家，個堆去左邊？
唔支持批鬥人做公務員
不過真係希望香港人夠堅定
唔好好似班狗咁

成班撚樣又係到鬥黃 分化

如果輸左場運動 d鬥黃撚要負全責

唔全職革命冇資格稱兄道弟

屌柒班反民主派囉

你當港台流㗎？

不過大多數ao 都助紂為虐就真既

就係講緊嗰班撚樣

A

批鬥大會正式開始

btw幾時要批鬥埋醫護個d

我個人認為自認意志堅定既可以做

唔做你養我？

惡到連政府工都唔比人入

無錯
所以我唔會屌人做公務員 (狗另計)
但真係咪撚咁肉酸講到咁崇高就得

咁咪係囉

反正升到幾高都係唔會參與到政制決策

咁點解會擔心係助紂為虐

警察就話收到柯打一係劈炮一係做狗

公務員冇咁嘅兩難 擔心啲咩

掟過火魔就話姐
唔通著住成身黑企第一排就算
呢個標準夠唔夠

Ao自問無料入

都係做低層aco算

啱
仲要全家都全職革命
屋企有藍=唔夠黃

咁公務員有幾多位好似狗咁可以直接影響到先

職業同立場無關係。
做到無點
做唔到都無點
因為都係要靠我地香港人肯抗爭行出黎。

只係公墓園出名咩？ 穩定、人工高、年年跳point
賺既錢可以去抗爭、支持黃色經濟圈、新聞圈

點解你要屌啲有能力考到既人做咩要考？
你想送啲人工高、福利好既職位比藍絲？

連登仔只做黃店

加入無問題，手足小心俾人上網起底，要關左個fb

google milgram experiment

我依家講緊黑狗wo

你住緊邊呀? 答啦
你日常所用到嘅嘢有邊樣唔關政府事呀? 佢唔撚批啲貨入口, 你衫都無得著呀

人地可能滲透緊，驚俾狗同伴發現

樓豬係話，無決心唔好衝，唔係個個都似某局長咁有料有腰骨

又咁講
好多人用狗做例
我自己就已經冇當犬群係公務員好耐

就算真係做到選舉主任 你覺得佢地會比你亂黎咩
其實最尾落order嘅一定有第二個
唔到你做最後決定
不過點都好，做公務員唔係錯
個人夠堅定就得

咁你有無野證明到係work?
最起碼我已經有當年既證明，14雨革個陣都係有大把人咁講加人警隊去令入面有更多白警，但依家又如何?

咁係咪出商界做野
交稅
啲公務員（藍絲,中国人）袋哂啲糧？

Google happy kongner 路西法效應（上）（下）

前排區議會選舉，公務員有份點票、監票，你想俾晒藍絲同支那人點？

請問14年做警察嗰班擺脫到未？
請問執行已成事實既法例又係乜野
叫你去批標書俾某一間中資又可以say no?
講得真係容易

香港人唔做就比哂支那人做
咁我寧願喺香港人自己做返
支持失緊業巴打去考 加油

係囉 所以更加應該考公務員呀

退一萬步講 就算乜嘢實權都冇 起碼有錢壯大黃色經濟圈先

其實點解要入去講光復香港
有咩作用？
你會唔會冇啦啦搭巴士係到大叫光復香港？
你係會出嚟抗爭 唔會理你背景係乜
係睇你個人係點
梁天琦武漢落嚟咪又係咁
連登咪又係大把得把口講冇做過野

心諗 一萬名
過半係比哂警隊 文職使撚咁多人咩

從來只有14萬公務員+3萬狗隻

2014滲透狗隊

2014入咗去嗰班話比你知唔work

跟你logic

如果係咁其實做狗都唔係唔得
做公墓員何嘗唔係幫港共維穩
之前見到有巴打係連登留言話set完路障
轉頭返工 又幫港共清路障

做狗開槍又好捉人又好 主動權都係你手上
特登射唔中 特登跑慢d放人
咁樣咪好撚完美

話公墓狗係手足個d 真係好傻好天真

緊係襯未改合約前衝左先
遲下入職前要宣誓效忠既話
到時先再屌過

真，明明曱甴已經係社會垃圾，用公職身份主動傷害市民
普通公務員傷害力幾乎係冇，亦好被動
可以放埋一齊比都算奇觀

一個二個連 FB account 都唔敢再講/貼政治敏感嘅野，怕秋後算帳

抱歉，我只係認為，自己人越多越好，錢越多越好。
香港已經夠細，仲要分，仲要鬥，只會越來越勢孤力弱。

係時候加入警隊

狗唔同 而家啲狗係做仆街野 做犯法 無良心既野
公墓園好多職位好多工種 唔係做仆街野 唔駛埋沒良心咁返工
只係逗人工都係政府出糧

如果佢賺完份糧係捐俾手足我又唔介意 始終公務員都有分好多種 最重要係唔好用一個人係咪做公務員去分人係深黃定淺黃定偽黃 大把公務員俾人拉過停埋職 唔通人地做過啲乜又講你知咩？

咁即係敵人比你強得多，可惜。

真
公務員多出嚟份人工捐到唔少出嚟

我好想知邊撚到有一萬個位
係咪合約都計

呢位手足卡深謀遠慮喇，一於全民做狗啦，到時咪有槍起義囉
依家狗隊全年接受申請

#154答左

鬥黃撚應該要批鬥埋以下所有公司嘅人
HSBC, 痕身, Sell HK, 美心, 怡和, mtr, all 中資...

鬥公務員嘅最大得益者係黑警
鬥黃撚自己諗啦

兒登仔:要滲透! 最好快跳point加人工 上高層 滲透到我退休下批接力

傻左呀人地就係貪錢先做公墓員，仲想人地捐錢

真係奇觀
以為文職唔會傷害市民
文職執行政府政策
唔會影響市民？
社署批錢俾蝗蟲
區議會秘書處唔提供服務啲會開唔成
食環告人阻街
係乜野
弱智都唔該用下腦啦

唔係幾乎 係真係無
屋宇署去狗宿維修俾狗打
最後邊邊跪低大家都估到

擺脫唔到呀 但咁關公務員咩事？警隊有幾多人有心反思而個問題？公務內部風氣亦唔見得係警隊咁

公務員有幾多個位會去執法？

批標書點解有理有據唔可以say no?最多咪成世冇得升。前提重要佢要做到嗰個位 咁啱係由佢落stamp 唔係冇可能 但重難過滲透警隊囉

你自己都唔去做咪話講就易冇人做咁緊係得個講字㗎 家陣有人做你又屌

只係有良知做咩工都唔緊要
唔好再推高黃線

又鬥黃 笑死

真
唔好推高黃線趕絕所有同路人

笑，一早講咗唔work
你浸係咁既環境，身邊藍多過黃，你都頂唔到。係敵人個訓練模式唔可以apply落市民身上

咁唔係更加應該入去批嚴啲同去捉藍店咩

好似二千幾狗

唔關事嘅
個人有心嘅話做咩工都會捐

你點解肯定公墓員唔洗做無良心既野

唔好話捐 淨係幫襯多啲黃色企業已經好好啦下話

連登做政府，已經係光復左香港啦！

傻仔
公務員本身就係執行政府既政策
政策唔係影響市民?你未訓醒?
有理有據?朋友,你低級既,唔到你有理有據決定,再者你唔決定,咁係咪都要執行呀?呢個就係MILGRAM EXPERIEMENT既關鍵,唔係你主動想電佢,但人地叫你去電呀,係咪就以為自己冇錯呀?
唔係既話點解劉細良一開始屌公務員唔罷工呀?

咁更加應該加入警隊

吓 咁照你咁講 其實邊個做有咩分別？咁點解要畀份糧藍絲而唔係落黃絲袋？

你真係覺得共産黨入面無反共嘅人？

唔肯定所有 但肯定做狗就無良知
是但啦 你覺得做公務員 逗政府錢就唔係黃 就要批鬥
咁你批我囉 我做過咩 過得自己 過得良心就夠

咁點解唔可以加入警隊呀?
當初三罷唔係要癱瘓成個社會咩?加入公務員,維持社會運作,點癱瘓呀?

好似有好多版本咁 一啲就話加6000個位 2500狗
其實大部分都似係暑期實習當公務員?

啲錢就點都要拎嚟請人
咁點睇都寧願請返黃嘅人啦吓話
何況𠵱家好多人失業緊
唔明連登仔有咩好嘈

所有黃絲唔去考，政府最開心
以後政府全藍底 內部冇哂反對聲音

若果你意志夠堅定其實係冇所謂

只要入到去唔好做返同而家啲黑警一模一樣嘅嘢就得

我自問冇咁嘅定力 所以我咪唔去做 或者你又見邊個有咁嘅定力？

一齊奶共!!!

好多人覺得有藍嘅公務員搞鳩黃店=所有公務員都係仆街
一直推高黃線真係好咩
利申 同你諗法一樣 唔怕人批鬥 過到自己就夠

其實連登仔真係累死唔少後生仔既人工觀

德政
要應聘了

我唔需要同你答有冇問題喎
但大家一樣都係執行政府既政策
冇分邊個高尚啲喎

因為公務員都可以罷工
只係公務員架構極度冗贅 無一半人罷工都影響唔到個政府
但又話說 除咗黃店之外有幾多機構能夠一半人罷工？

因為警隊嘅入隊條件有篩選 政見係絕對會影響入唔入到職

喺咁嘅情況下 講真話而入到嘅人一定會比講大話而入到嘅人多 因為少啲可疑嘅地方

但公務員目前都未見到有咁嘅篩選機制

你考過公務員就明

咁你咁講
究竟當初吹雞罷工係弱智定天真

最後一定大部分因為人工同福利繼續奶落去

其實你嘅唔work係點定義？全部歸晒邊？定係暗中出錢出力你又知唔知？

你否定我唔緊要，但你都阻唔到要入去嘅人，不如你諗下點樣令到件事work好過。如果你只係全部將入面嘅人歸類為敵人，咁我諗你會唔work得更快。

因為近排興批鬥...
鬥完黃店鬥下公務員
黃線日日new high

二分法真係會將人變傻仔
佢地應該會覺得法官/消防/救護etc都冇曬黃絲嘅世界=光復左香港

2014滲透警隊最大笑話
當你入左體制 成為既得利益者
你只會成為體制既一部分 潛移默化慢慢去支持呢個體制

唔好以為自己個意志 決心 覺悟 良心好撚勁 好撚堅
係咁堅定 你已經係勇武啦
唔算有心機係度同我嘈呢d野
省d啦

但係有分直接同間接

公務員做文件冇得話揀點樣做

但警察有得揀點樣做

其實你交稅 消費都會幫政府增加收入

你有冇諗過離岸抗爭？

好笑
警訊嗰個女警,俾人拉嗰個警察,黃啦
咁警隊既VETTING睇黎好屎喎
所有政府既公務員,天下烏鴉一樣黑
我都考過公務員,你估得你考過?

收政府錢反政府gogogo

又想真點 體制內改革

當初係每個人諗到咩覺得對抗爭有幫助就會嘗試去做
所有理念相近嘅人就會一呼百應
人多咪成事 人少咪弱智

不如你答我,係咪香港只可以做公務員?

唔係

但你又不如答我 打政府工賺政府錢補助黃色經濟圈有咩問題

將黃線推到高過大氣層
然後輸咗
最後就話因為無哂同路人所以失敗

做狗同做公務員兩件事啵

大家一齊入政府
同聲同氣

其實滲漏咗可以點幫到香港
依家政府前線全部都黃 但都無做到咩
求指教

香港人喺服務業中不嬲都難服侍 你唔係第一日先知啊

唔係改革 我要打撚死你班暴徒

諗起之前個新聞主任AO就不了
工作問題辭職要賠人工，轉個頭墮樓冇可疑

大把人都係口裡說屌政府身體很誠實，但總好撚過去考黑警嘅

公務員 唔係手足
做藍店 唔係手足
唔投白票 唔係手足
外國讀書 唔係手足
大陸讀書 唔係手足
繼續鬥啦
支那都係屈鳩人係中國人係同胞
你地就鐘意周圍話人唔係自己友

有咩 無人同我講嘅

AO大部分都係請有家底/好撚勁個堆人人地可能DSE screening見你英文無5**都唔撚要你成日見兒登笑人政府工，你俾我有料做到AO又唔拘

背定基本法先

可以做公務員，我不反了

雖然唔想承認 但前線仍然有唔少港豬
講番正題 公務員根本無能力改變政府
即使係AO都無咩決策權

公務員只係一份工 唔好諗住話滲透話改變
咁樣反而會好啲

咪分化啦 你咁講係咪姐係屌埋8月2公務員集會嗰班？
利申 非公務員

我都覺

都無人(敢)同我講wo

黃既做 好過藍既做
至少啲錢可以入返黃色經濟圈

我覺得唔做狗冇咩問題

我都好想，我係藍絲嚟！

好明顯係擾敵唔想有人同佢地爭位啦

七八十年代韓國大學生滲透工人階層 係工廠做 啟蒙工人 民智同民主思想接軌

樓主點睇

唔會做

哂鳩氣，大撚把人起藍底企業返緊工
雖然自稱黃絲 ，但因為怕被炒 冇去過遊行/罷工
咁連登仔反唔反𠵱班人啊 ？收皮啦

如果唔反 大家都喺同路人
咁點解淨喺針對公務員？

Bro 一齊考？

你覺得入咗去做公墓員後，相對既制肘會唔會多咗同接受既資訊會係偏向邊一邊?
當然我唔會話入得去既會變藍，但我會相信慢慢變到無咗團火。

糧係政府出，份政府工一無咗，私人市場要返你既機會近乎0，你又會唔會因為選擇抗爭而唔要份工?

我又當你話會係內部開始作出調整，但你依家係細粒野，上面個班走哂先到你，你問心你頂到廿年至三十年咩?

好簡單 2014黑警都未淪落到今日咁既境地
個陣都好少人強烈反對入去做狗啦

公墓員都同理
肉眼可見 港共做野只會越黎越仆街
你班公墓員鷹犬一定係好難置身事外
到時港共要你做仆街野 你做定唔做？

做得公墓員遲早都係變廢柴
呢個體制決定左公墓員出返私人市場
極大機會係無人會請你
你決定唔敢唔做 辭職？你辭得起咩？

到時又係一個大笑話

港台？

其實冇人話要「滲透」

而家係講緊「食窮政府」

改變政府

可以架，難姐

冇人入去滲透拎料 揾仔 邊成大事
唔好咁教條主義

英雄所見略同
2014班狗一樣道理
公墓員呢個體制只會越黎越黑

新增10000個位, 但全部都係警察, 連登仔會點揀

入之前 入去霸位!!!
入之後 我出黎 你出糧養我?

關你撚事?

當年大學生就算講錯嘢，俾工廠炒咗都可以東家唔打打西家，因為當年就係有學歷有得揀，做唔做工廠都多人爭住請。但今時今日，大學生咁平，而政府工嘅人工高過出面一大截，又幾多人可以唔怕被抽後算賬？

滲透係好理想，現實係囚徒困境。

1911年都成功

挑，成班小市民忽然覺得自己會做到人上人，人唔笑狗都吠

認同 做公務員一定會腐化

好過私人市場

首先無論做到幾高，包括AO都係無乜決策可言
唔好再幻想可以改變體制

但係份職業同個人立場真係無咩衝突
公務員一樣有人為咗抗爭俾狗咬走工都無埋
一樣有自稱係黃但幫襯美心東海堂又唔去遊行
同一般私人工無咩分別
所以到底個人團火同份工個關係到底喺邊？

不嬲份糧都係市民出緊

其實反對嘅人嚟嚟去去都係得兩點去反駁

其一、做公務員會幫政府推行政策 殘害香港人利益
其一、入到去最尾會畀環境同化，繼而為咗維護利益而失去抗爭之心

第一點，其實而啲嘢無論係邊個做都係同樣結果。因為可以決定嘅唔係我哋。咩批錢畀新移民呀，批單程證呀嗰啲，新移民係唔係就一定藍先？新移民係唔係一定冇為香港自由發過聲先？再者，有啲點票、批學生資助嗰啲可以幫到香港人嘅位唔去考慮？定係要送晒畀藍絲做？

第二點，其實而個一部分係政見問題，另一部分先係環境同個人嘅問題。後者嚟講，公務員個風氣同警隊個風氣根本就唔同，點可以相提並論：班狗根本就唔當我哋係自己人；公務員有冇咁激進先？前者嚟講，唔能夠假定所有人都認同目前有武力抗爭成功嘅可能，根本本來抗爭嘅手段都唔同，又點可以話唔去衝嘅人==唔去抗爭呢？

起碼我知真係有 再講翻新聞嘅野 前幾日有一單俾人告上庭其中一個係海關督察 再前排爆炸案其中一個係做入境處添 咁唔同佢地就唔係同路人？

點解而家屌埋公務員 之前公務員集會出席果d唔係手足黎? 割左?

怕得過無咗呢個屋企？

認同啊屌 又唔係叫你入狗隊 成班連登仔on99 咁講曬晦氣嘢 好似好醒咁

今日風向

入政府即係做狗
支持港獨唔入政府

公務員＞核爆

你拎當時既環境同人民態度同現今香港市民態度嚟比較?
現今香港既市民享受舒服生活咗幾多年?

公務員,做中資,做紅企全部唔係手足

有咩問題，我唔做都會有人入去做仆街野㗎啦，仲可以做細力啲添。

賺既錢又可以去抗爭、支持黃色經濟圈、新聞圈

點解你要屌啲有能力考到既人做咩要考？
你想送啲人工高、福利好既職位比藍絲？

多謝你咁認真糾正歪風

你講既野同主題無關
港共體制只會越黎越黑暗
公墓員作為港共鷹犬 只會越黎越政治化
越黎越做得多仆街野
你憑咩講入去唔會比人腐化？

2014黑警滲透計劃？

咁上份工問你咩事畀人炒 你答因為抗爭畀人炒 你覺得有幾多間會請你

咁不如你又答我
做警察一方面打示威者
另一幫面又去捐錢俾黃色經濟圈
有冇問題?

你呢兩點都可以套用落黑警度

你講既野係理想 現實唔係咁玩
人既意志無咁堅定

公務員基數大
好多人會拎啲藍嘅/對抗爭無咁熱切嘅人嚟打沉成個公務員體系
做咗嘢嘅自己知道咪得
批鬥根本無謂

愈少黃絲係政府各部門office 資訊愈偏向一邊
此亦適用於私人公司。
點樣會係資訊愈偏一向？ 係批鬥撚推高條黃線先令人覺得愈難係黃絲就多港豬

火唔關出糧事。 有幾多公務員見過特首？見過處長？佢地比錢你咩？銀行過數sor。
火係靠我地香港人團唔團結。愈批鬥 火只會愈熄。
老實講 我睇依個post睇到灰

抗爭手段好多種 82公務員集會 85罷工 你知道政府部門當日是怎樣嗎？ 各人做到自己最盡就夠。唔好再批鬥黃絲。

高層唔到小薯做 而家請都9成請小薯位。
有啲手足而家失業 飯都冇得開 就係因為要滿足你地覺得公務員就唔係手足 就放棄申請 讓曬啲位比藍絲 你覺得咁樣係好 你繼續。

重申 出糧係政府 逗人工係政府 但立場係自己。
學dead body話齋 糧出左比我就 錢就係我
你理得我用係邊間店？

再重申 狗不做 因為係做埋沒良知既野。
公務員仲有好多野做。

有呀

但警察可以揀唔打 淨係拘捕

公務員做文件可以揀啲咩？

只要藍屍做晒政府工唔做商界
好快就可以壯大黃圈

做黃/綠店唔遊行都唔係手足

咪話咗警隊風氣同公務員風氣唔同

公務員有集會 狗隊有冇？

公務員做嘅文件冇得揀 個個做都係一樣

狗係唔係一定要死砌爛砌？

100%係藍絲先好

現實係商界同政府工都係大把藍絲同支那仔去搶
你唔做都係讓俾佢地做

我只係想講容易無咗團火姐，係私人市場都會無咗團火，但相比起政府工更容易感受到被欺壓既感覺。
政府工只要保持"少做少錯，唔做就唔錯"既概念，過咗3年probation，唔做錯就慢慢繼續跳point，一到某個年資就上位。係咁既體制下，你問心寧願安安穩穩，唔講任何野，慢慢跳point定挑戰風險，分分鐘無咗份工，私人市場又唔要你?

公務員集會係咩嚟

政治力量唔到用既時候都好難知道有冇用。本住咩都試左先既道理，係唔係應該先積攢左力量先？

有,
佢可以揀做錯HEA做呀嘛,
你係咪想我咁答?
你真係咁認為?

直接考黑警好過啦

唔明有咩問題 完全睇出樓主唔識咩叫海納百川

傻的嗎?
私人市場你想點講都得嫁啦無人叫你咁傻仔答事實。
點解私人市場唔會要返政府工，唔關個離職原因，係因為覺得你無技能同埋政府工既所謂個樣技能唔啱私人市場啊

講呢啲
咁俾人拉嗰個警察,警訊嗰個又係邊個

我冇咁諗過喎

我諗嘅係邊個去做有咩分別？

同埋其你由頭到尾都滑坡謬誤緊 根本公務員同狗係兩個體制 你點解會將狗同公務員相提並論？

你地全部唔好報，唔好考

唔好偷換概念 而家係叫人唔好入去
唔係想割

唔好灰啦
時刻緊記連登養活咗好多人(風向/五毛/PR)
公務員只係份職業 同政見無關
做咩工都好 最緊要有良知有底線 做嘅嘢過到自己
今期批鬥主題係公務員 黃線準備再創新高

警隊 知法犯法 做埋沒良知既野
唔好同其他公務員相提並論
不過真係你鐘意啦 你覺得逗政府人工就唔係黃 就係仆街 就要批鬥
你繼續啦 最後得返黃絲標準：「你經過狗屋都唔放火，你唔係黃」架喇

我寧願要黃嘅公務員好過藍屍做

公務員 招聘>遴選>簽約都有撚排等
大撚把人𠵱家失業狗衝緊藍底企業嘅工（包括商界

但喺連登仔 雙重標準
淨喺批鬥公務員

好撚嘢

白警好慘

我覺得打份公務員要過既思想門檻低過紀律部隊，唔使入camp比人洗腦已經差好遠。

消費選擇同力量係政治控制唔到既，所以先有黃圈既堅持。多黃做公務員=回收更多稅項到黃色經濟圈，呢點我相信冇人反對掛。黃圈最後多左錢就係最好既證明。

大家點睇？

唔駛濫用滑坡謬誤

諗清楚個分別先
兩個咩體制?
執行政府政策有乜分別?

佢標準係要有國家意識，如果interview問你，你愛唔愛國？講緊係中華人民共和國。要我答「愛」，sorry我真係講唔出口。

外國有判詞講過
上頭叫你開槍你唔開即係違反命令
但係你可以打唔中
啲風向撚吹緊警察係狗 警察係公務員 所以公務員都係狗

你好彩告唔入就有得鳩噏啫告入咗有案底你打算唔遞上去

我嘅標準就係 做警察都可以係黃 希望你唔好鬥黃

我咁諗啦 反正個位就係度 拎左d錢去買贖罪劵都好呀 比藍屍做咪又係幫對家 點解唔拎左先
至於你話政治打壓 都係高層落決定 低層係黃係藍都係要照做
實會有人話做狗都係跟order做野姐，屌你老味點同呀，班狗隻隻都打頭，壓住左個人都係咁打，扭關節，撚係被逼咩，但公務員可以有d咩實際傷害做到?
而且公務員集會果陣大把公務員出席，佢地唔驚秋後算帳都企出黎發聲，係咪姐係樓主同佢地割左蓆?

都係個句 公務員有份好多工種 老師都可以係公務員 我只係想帶出唔好用一個人係咪做公務員去判斷佢係深黃定淺黃定偽黃 咁樣鬥黎無意思

我講緊個Sample size係幾萬個

你個sample size係兩個

得啦 其實就算你去見佢都唔會請你

無問題，今次2020既抗爭又做多個實驗-做公墓員。睇下10-20年後，政府又會變成點，最後會唔會有少少改變。

我都只係經歷過14年雨傘個陣既野，見到個個都雄心壯志講加入乜乜去內部改變，但到頭嚟原來變到依家咁先心灰意冷。

我唔阻止大家去考公墓員，但唔好再拎加入狗呢個point講

餓死自己，留返啲位畀藍屍入
手足一定會讚我地

肯企出嚟嘅公務員點會割？讚都嚟唔切。講緊係，有時體制內做事無得你揀。例如你做新聞處，依家叫你出篇聲明譴責暴徒，你出唔出好？

無問。
聽過出面私人公司問。
恭喜你 你好成功分化一堆係政府打緊工既黃絲
做港豬真係比較幸福

人地咁委屈都肯做
好過啲人上連登9up潑冷水

個情況同普遍香港人面對嘅dilemma其實一樣
公務員唔係特別嘅一群
一樣有人為咗抗爭工都無埋
一樣有人繼續扮瞓

入到去係慢慢比人溝淡你就有
高薪厚職 年紀又大左 驚無左份工
到時一係就唔敢出聲
一係就變左藍 唔想人地搞到你無飯開

。

有就係有
唔駛即刻搬龍門多少喎
再者,全港18萬公務員,4萬人集會,連25%都冇,
真係好多喎

所以就因為有機會俾人腐化所以俾哂位藍既算數
你覺得呢一年支持左咁耐 冇幫藍店既人會咁就變質?
就算佢唔再出遊行
搞文宣 twitter 黃色經濟圈重要好多人
呢啲轉個ac 換個電話號碼就做到既野
人地做左幾多你永遠唔會知
唔好再鬥黃
公務員黃既有好多人
唔係一定要出哂聲先叫黃
就算佢地十年後有機會幫手間接打壓
都好過藍既一黎就幫手篤灰
長期戰唔係有機會失敗就唔打
係有機會就要有人試
多一個人就多一個
戰線已經轉左做經濟同國際
唔再係街頭戰線
愈多錢 愈多話事權 能夠同外國戰線表達香港問題先係重點

你查下舊年黑警離職數據 同前兩年對比一下

再者我都唔同意入去滲透 只係唔想有啲人一聽到佢地係公務員就覺得佢地係偽黃 係到批鬥

做狗要學堂洗腦
成班智力有問題係到做獸人農奴work work
你普通公務員 撚有人理你咩
咩國情研習去中國果d就一早就有
咁都洗到腦既話就食屎啦

你唔好咁啦
詞窮㗎喇

咁你講到話比人告咗既話，你邊到都唔洗去啦，去做掃街啦咁
依家講緊係點解政府工會選擇少表達自己既意思，因為分分鐘你亂講野，係probation都比人炒出嚟

你同分化撚講咁多哂氣啦
佢地最想政府100%藍屍

如果唔係你估老豆搵仔啲料邊度黎

滑坡謬誤係講緊前設同結果冇必然嘅關係呀嘛 我邊到有濫用？佢不斷用14入職黑警去推論家陣入職公務員，兩者一嚟體制唔同，一嚟時間唔同，一嚟人都唔同，而個推論之間根本就唔係必然發生，用滑坡謬誤有咩問題

而啲咁基本嘅形式謬誤好常見都好難濫用到

上面講過，公務員執行政務個個做都一樣，再者你做嘅嘢未必係害緊香港人

警察你可以揀點打，但目前嘅警察就揀咗死砌

14萬

永續社運
屆屆追35+

單係做到陽奉陰違政府啲政策呢樣嘢已經幫到我地好多
完全睇唔到多啲自己友入政府有咩問題

對比1%都冇嘅狗隊

係百倍以上嘅人數

ok，我認同你
我都希望佢地真係會記得今年發生過既事
政府𥚃面越多黃既係好事嚟

睇歷史咪得囉
近既睇老兵上訪
遠既有2047大限
有本事我移民好過

我講錯
不過呢,用番同一邏輯,
警察都唔一定害人喎
喂,捉賊係你你地捉?
D毒品係咪你地去拎?
呢啲係邊個做?
龍門諗好點搬未?

放火唔夠㗎，起碼都要殺狗

咪得個四百幾個2%都冇喎

就算冇參與內鬥
冇出聲制止嘅我哋都要負責任

樓主個point喺最戇鳩
一嘢屌鳩公務員
但佢潛咗水代表咩？

真係以為好委屈咁我都委屈地去做狗了，委屈地去開槍，真係好委屈，唔9up

出咪出，篇聲明又唔會令手足少左忽肉，出左有咩實際影響? 你expect新聞處會讚返手足做得好咩，反正新聞處出乜，我地都係會屌/wfc，所以只係fulfill份工既要求，唔會對成件事有咩實際影響架喎

何況我個焦點係講緊資源分配上，有舊肉係度，搶左去比d有需要既手足，好過擺係度比藍屍幫對家。客觀上資源就拎左，「應唔應該拎」既道德價值觀我真係唔care，事實上有好多手足要捱麵包，資源拎得幾多就拎幾多

呢個post睇得出連登仔智商
公務員都杯

其實個討論好早完咗
根本你講嘅先係共識
不過仲有人堅持緊警察係狗 警察係公務員 所以公務員係狗
而真正黃嘅係唔可以做狗

唔講仲以為文職公務員同狗一樣接受軍事式訓練
班狗接受嘅訓練就係武力恫嚇同埋服從權威
依家公務員有咩

同埋留意做公務員嘅作用唔係抗爭，而係潛伏
第日有乜三長兩短真係執政嘅時候
官僚系統有自己友，執行政策會暢順好多
你唔通等到嗰時先慢慢安插自己友咩

施政唔係淨係睇阿頭旨意，官僚系統積極配合抑或消極抵制可以差好遠

遲早有
不過提高中共管治成本都好

真係唔明點解呢排又會吹返風屌公務員，仲係度停留「應唔應該做」呢d道德問題，有d無謂

咁按照你嘅講法 其實若果有心抗爭 做政府工同做私人公司都係一樣結果㗎咋喎

點解要講到政府工個後果嚴重咁多？

由決定出聲明果下，已經助紂為虐緊，可能你覺得唔會少咗忽肉無影響，但變相令藍絲同班狗覺得自己所講嘅更有理據。當然你可以話，出唔出聲明佢地都係咁架啦，但無可否認呢個行為不論多與少，都係幫緊敵人。

都唔係呀，好多人屌返轉頭，呢排可能又吹返風屌公務員

岩呀，師兄諗住考邊範？希望大家成為香港省政府其中一份子，到時大家食飽飽先有力氣唱國歌

連登：
進攻體制內公務員
進攻體制內立法會

反政府但係入政府做

當然要考腥港警賊

歷史學家不嬲都講緊歷史唔存在必然喺同一個時空再行多次可能會有唔同結果亦即係都係唔存在必然

喂,做警察一樣咋喎
錢一樣咁多,

所以我咪話你有自信有定力可以去做狗

爬文好難咩

體能太差
考文職

私人市場你亂講野之後比人炒出嚟，你去另一間in個陣，你求期講d原因出嚟都會有機會請返你
但你政府工比人炒咗，私人市場又唔要你，咁你到時可以做乜?

咁你會諗住安安定定唔承受風險咁繼續唔太講野定承受風險不斷講野?

其實入共產黨都係一個選擇黎

呢個牽涉究竟公務員嘅工作內容會唔會同抗爭有衝突
做新聞處出份稿有咩所謂
要J嘅自然會J 要屌嘅係唔係都會屌
食環接order去搞黃店係咪反而仲可以鬆手啲鳩hea啲呢？
你話做狗 其實係咪可以射唔中人/hea打呢？
理論上其實真係得
只係過咗咁耐無人會再expect份狗會有絲毫人性

咁所以歸根究底 份工同個人嘅立場係無關係
只要一個人有良知 做咩工都會堅持過自己嗰關

公務員只係打份工 只係出糧係政府出
都係返朝9晚6 做啲野無無聊聊 可以做啲咩？
靠係靠我地香港人團結一齊抗爭
下次一齊出黎 好似返上年咁 好嗎？

政府工係唔會炒

最多坐死一世冇得升

瑞講你開個私人social media 政府真係會咁得閒track你咩

咁我都講過
做公務員,同警察一樣,冇分邊個高尚啲,
你係都要話兩者唔一樣即

eminleo是無辜的

敢問下 14萬個公墓員入面
因為反送中被停職被離職既又有幾多個？

其實入去做係無可能改變任何嘢
為錢就為錢 唔好懶崇高就得
考到之後要繼續抗爭嘅自然會繼續做落去
係唔會嘅其實做咩工都係一樣

真喺唔明佢緊乜政府都未撚炒顏武周啦
點解嗰位巴打會覺得 因為政見亂講嘢就收皮比政府炒

我咪話咗兩者個環境同工作內容都唔同

目前做狗會亂打人係因為內部風氣仇視香港人+軍事式管理 所以先會對香港人咁大傷害

公務員呢就算佢批錢呀 都未必唔係落黃絲袋啦

班藍屍同狗一早已經歸哂邊，有自己一套「得自己岩」既諗法啦。。。出幾篇聲明唔會影響到佢地
你係咪唔記得上年張建宗道歉單野，就算佢諗住緩和下警民對立，都比班狗、林志偉同Save HK班藍屍屌到上天啦

所以你個例子根本唔存在幫緊敵人既問題，兩邊黃藍既價值觀已經一早根深蒂固左，更加唔存在「助紂為虐」既問題。因為都係果句，資源就拎左，藍屍同班狗點諗我地WFC

放心，我一直都有支持
只係我都希望今次或者2022年會更加有轉機

告得入嘅咪炒

告唔入點炒

//
實會有人話做狗都係跟order做野姐，屌你老味點同呀，班狗隻隻都打頭，壓住左個人都係咁打，扭關節，撚係被逼咩，但公務員可以有d咩實際傷害做到?
//

平時最大聲話不分化
連食人血饅頭嘅黃店都唔割
但走去割公務員

雖然政府多黃都係無用
但係香港人多黃就一定有用

無所謂啦
你覺得唔會咪唔會囉你咪繼續坐定粒六覺得係無發生過呢種事咪得

毅進狗一早喺學堂洗晒腦啦
但係普通公務員 講緊EO ACO CA呢D
佢哋入職係（暫時）唔需要被洗腦
我唔敢講滲透work唔work
但係始終出糧都係香港人嘅錢
唔會忍心望住公帑益晒班打壓我哋嘅賤畜

利申 有貼少少文宣喺位嘅低級公務員

滲透/改變體制的確係笑話
但唔等於要批鬥

我敢講公務員好快會搬支那個套洗腦法
不斷要你地上好多國情course 要你地去國情交流
要同化你地
唔同私人市場
你地無得揀 無得say no
你地連辭職既權利都可能無（大家都明）
而你地就話靠意志 戰勝一切

如果香港人入面有幾萬個人
有咁撚樣堅定既意志
港共唔會捱到今日

其實好多probation未過都照樣抗爭
大家覺得公務員唔多出聲只係因為公務員基數大姐

你幾好笑
又搬龍門
我都話囉,警察都有查案,捉賊,
你又唔睇喎,
公務員處理啲明益建制既行為,你又唔提喎,
喂,做人咁BIASED,唔得架,龍門企唔穩架

是但啦 咁啱得閒姐

你地咁講就岩啦，之前仲叫公務員做選舉幫手監票，轉個頭又批鬥公務員。有事就手足，冇事就批鬥
黃絲公務員仲衰過做狗，做狗都有藍絲盲撐
有咩野以後唔好叫公務員幫手

無人想批鬥 而家d人不斷合理化自己入體制既理由
明明有得揀 但偏偏要揀入去體制入面
成為體制既一份子 入去就無退路咁制
然後話自己唔會放棄抗爭 靠堅定意志

咁你要人信你 都要畀到證據/實例人至得㗎

講左啦
文職執行政府既政策,傷害唔到?
好簡單即既例子即,好似立法會秘書處,全部文職黎
一開始選主席,點搬龍門呀?
又或者,區議會秘書處,一次又一次集體例場
係乜呀?

我咪話咗頂得住個風氣入去做真.維持社會治安係可以㗎喎你冇爬文咋

公務員明益建制嘅行為係邊個簽名嘅先？關啲低級公務員咩事？

到時入左職最多咪反轉張職員證 post 上嚟講句光復香港，時代革命囉

//
至於你話政治打壓 都係高層落決定 低層係黃係藍都係要照做
//

#300

唔好咁啦
連登養活緊好多人
我就得閒先上嚟 但係有好多人上嚟係開工

我又講過啦
既然兩者頂得住就得,咁冇分別吖,一樣即
係你係咁講兩者有分別即嘛
喂,你知唔知自己講緊乜野即?
你老細簽完個名,D手尾係咪你做呀?
MILGRAM EXPERIMENT咁,人地叫你電佢呀,係咪你電佢呀?
原來自己有閱讀問題

你又知秘書處班主任係黃絲

咁佢哋係藍嘅咪會咁做 有咩問題

要繼續發聲嘅係唔係都會
向白色恐怖屈服嘅人做咩工都會自我噤聲
同工種無咩大關係

咁所以呢?
係咪就冇責任先?
喂喂,
咁鍾意話軍隊開槍射人嗰個例子,
你老細叫你開槍呀,你又開仲射得咁準呀?

唔敢正面回應
收皮啦 柒頭 唔掂唔好學人拋數據

出政府糧去撐黃店/捐錢

我咪就係一路同你講緊個分別在於一個好難好難頂 一個易頂

手尾無論藍絲做定黃絲做都係一樣結果㗎喎咁點解唔畀自己人賺錢

絲打你真係好好心機
我無咩耐性同啲 出糧戶口係政府都唔比 既政治潔癖撚討論

有keep住回，追下post，有咩想再回應？我立場就係唔贊成手足再去考公務員，因為我覺得滲透唔work，考公務員只會令自己春袋俾政府揸住，你要出句聲，都驚俾人篤背脊/ 抽後算賬。再者，依家連消防處長都係終極藍絲，連救護員消防員都愈嚟愈自我禁聲，你以為港共又會由班黃絲公務員反自己而乜都唔做？我相信好快，就會好似國泰咁鼓勵公務員互相監察，到時拎住政府糧供緊樓嘅人，有幾多會寧死不從？

紅巴
今日咁啱得閒咋

你呢種二元化問題既思維
真係好天真好理想
如果呢個世界係咁理想 就唔會咁多問題 咁複雜
你應該好後生

我冇數據呀 咁麻煩你拎數據出嚟證明有大數目公務員咁樣畀人炒

若果唔係只會存在一個非真非假嘅狀態 無論你同我都評論唔到公務員後果嚴重啲

但你記住要同時拎埋非公務員因抗爭而被炒嘅數據出嚟喎 唔係的話冇對比都係話唔到公務員嚴重啲

多謝你
利申 無自己位

做香港警察 出政府糧去撐黃店/捐錢

一直都講緊唔需要合理化
擺明車馬係為錢入去
只係份工同個人立場無關係
要抗爭嘅自然會繼續行呢條路
要噤聲嘅自己會滅自己聲

唔好意思 無咩事 我去搽指甲先
巴打加油

你訓醒未
執手尾會有難頂既野
再者
一樣係儈子手，一樣係幫兇
黃藍一樣咋 文職同警察都一樣咋
學你話齋 一樣結果黎咋
兩者都係一丘之貉黎架

而家唔係應該要係你拎出黎咩
你講到公務員好撚黃 全民抗爭
點解變左我既責任？
無既話 咁你唔好講到好多公務員做左condom啦

天地會就係 工照返 清照反

唔需要多謝我呀
我無做過D咩 文宣都只係提醒自己

可能我比較好彩
我條Team上至Directorate同AO都係黃
有時聽到佢哋鬧政府鬧少數派都幾心涼

或者上街抗爭，然後俾狗咬走

我理得佢黃定藍即
咁文職係咪清清白白對市民0傷害呀

咩呀 係你話公務員好易因言廢職喎使唔使cap圖畀你睇

再者我就冇話過公務員好撚黃 而係話公務員唔會因為而啲言論畀人炒 最多一世冇得升

文職係可以有傷害 但調返轉嚟講都可以冇傷害

任何嘢二元化最後都係壞㗎啦

多謝你巴打

嚟緊要放幾個禮拜no pay
早排開始WFH襯機操返吓啲體能
諗住遲吓no pay leave 駁埋個幾月大假去考輔警
反正公司都冇糧出囉咪當幫補吓
到好境返咪當多分外快囉
講真政府啲錢你唔賺都大把人去賺㗎啦
無謂同錢過唔去啫

而家呢個社會每個人唔係選擇發聲或者選擇沉默咩

我都係得閒先上，與其同d人哂時間嘈「應唔應該」，不如花d時間做下twitter tvb reddit戰線好過
純粹睇唔過眼今日好多po批鬥公務員，身邊有fd做公務員但keep住個個月捐錢同做文宣，與其批鬥不如做下實事

我都差唔多走
係時候番去重投書本嘅地獄充實自己

又或者貼文宣/遊行示威俾自己友拉
再唔係幫手經營下老豆搵仔

份份政府工都幾萬人爭果少少位
身體永遠最誠實

D都係
好羨慕
我個D去咗撐警集會見埋報

係時候 有志之仕入去搞好佢

認同做實事緊要
而家上twitter多過上連登
淨係Martin單嘢都可以不死不休

雙管齊下 當然最緊要係齊齊報名做香港警察 拎返屬於香港人嘅位

搞唔好㗎喇
平凡地打份工 做自己力有所及嘅事就夠

跌人工過去 不了

所以黃絲應該考黑警?

認真，用開果個FB account 轉頭像同個名加啲野，最好set piracy 或者hidden舊相先，再開一個有自己樣既新account, 成立日期改返十幾年前，然後先好報考。

順手貼定啲野食同旅行相去新account ,add 啲保險友，佢地會全力like曬你所有相。

聯絡email記得用新account果個
政府部門係跟你email check Facebook 睇你政治取態，你係咁易有啲野比佢睇就得。

（識有人做政府就係幫手check果個，佢係hea check的）

唔緊要 連登仲有大把後生仔 一齊宣傳 做香港警察好

連登仔識獨立思考㗎喇

連登仔話公務員好多黃

但無人罷過工

長知識
btw巴打你個名

連登仔個個fg 50k
公務員狗也不屌 點會考慮

講到你做私人公司就可以大大聲話自己係黃咁
做私人公司老闆係藍咪又係工都冇得罷，要扮藍/港豬
係咪黃到金既公司先可以翻呀

根本個個都唔信其他人會唔考
心諗唔去咪蝕底？

咁講就唔啱啦 文宣一個人都唔可以少
做得就做 務求個個都見到
為香港 加入警隊！

真 跟本係班現職公務員助紂為虐
但又唔想俾人當係狗咁睇齊 無哂朋友同地位
就用黃去美化自己 搞個集會當做左

如果佢地係黃 成個政府都癱瘓左啦

依家俾人踢爆 就叫人唔去分化 假唔假d

當初佢地係poly果陣肯幫手搞大罷工影響力大到仆街

但驚影響份工，上下連登屌下算

公務員得狗？

公務員得狗？？？？？

係上連登屌下都懶 去公務員wfh 個post 睇下就知佢地有幾離地同自私

唔好考呀

邊個考邊個係鬼

張局長：幾時出post?

狗唔係公務員？

除咗做狗外，唔反對手足入港共做嘢

賺佢錢，再回饋黃色經濟圈

老實講 做細位可以有咩做到違背良心
梗係賺撚左佢錢先算
到時有咩事仲可以搞屎棍
最簡單返工上下咸網成個系統中毒都咪話唔爽

如果有20萬公務員集體罷工你覺得會點？
咪撚揾藉口啦你

真
唔準做狗->唔準做公務員->唔準做同政府有關嘅工->唔準做藍嘅公司->唔準做唔係黃嘅公司
就嚟要捐曬成副身家乞食先可以叫自己做黃

繼續分化啦 根本除左紀律部隊同舊制公墓猿，基本上班80，90後嘅公務員（佔8成）都罷過工，上過街

又嚟滑坡謬誤
可以做公務員->可以做狗->可以做狗隻前線->可以入支聯辦->可以做共產黨員
今鋪真係共產黨前線都係黃

你咁樣調翻轉嚟講都得嘅
做狗會俾人屌係因為無論如何都係加害者，落手打人
唔係做公務員高層點樣好似狗咁加害到人？

仲未計公務員都叫罷過工
狗有冇得罷呀

咁又唔同做狗既，公務員又唔會好似狗咁日日洗腦，又成日話著得件衫就自己人個D
起碼依加既公務員都仲有唔小黃，遲D會唔會洗腦就唔知啦，但如果中資同政府都唔做得香港應該都會餓死一半人

最後冇公務員罷工

搽完了 你睇書未 睇你都係忍唔住係度上連登

最好全部藍屍做晒,日日玩鳩黃既

俾你發現咗 算係有睇不過效率低啲咁囉

唉，會俾自己人打，巴打入到狗隊一定要小心，最好先下手為強，一入去殺幾隻狗先

你養？

人地係work for立法機關，而普通公務員係行政機關
要拉議員落馬只可以從司法層面砌佢再用議事規則拉佢落黎

拎議員同公墓員比

咁咪罷埋一份 罷到佢炒你
起碼你做啲違背良心之前既野你已經賺左佢錢

利用一切可利用之物先係皇道。

到時邊有人會理你

唔好做啦...佢地都係仆街...我唔憎政府工 但憎所有紀律部隊

上得連登話要做公務員既9成9都唔會去做狗啦
用下腦先

香港人既糧香港人出返有咩問題？冇左良心公務員港共更加肆無忌憚，沒有最腐化，只有更腐化。

其實入私人公司我都唔會鐘意左個老闆，點解大家咁介意做公務員溝淡佢？呢兩日係咁上熱門就跟本講緊同白兵投白票理論係一樣。

如果手足無咩特別專長，係私人公司都係做個文員呀跟車呀個類的公作，點解唔做公務員，準時放工之後嘅時間做下文宣，上下Twitter 戰線，做下抗爭任務。抵制TVB 都唔夠人架

Facebook咩人都加，又唔識set privacy梗係驚啦

癱瘓講唔上，但你會知道有咩位可以暗地裡做嘢

有國家概念
香港國

做還做，唔好忘記自己返工只係為錢，正經野都係要制度外去做（扮工print文宣）

講真Facebook 講唔講有咩影響
係識你就知你咩立場
怕秋後算賬又點

我信關鍵時刻會寧死不從
但要看幾關鍵

現時發聲成效未明
同時發聲目的亦未明
假若為了保持熱度 未免有點不智
但在大是大非 就算有互相監察 大可以公會方式發聲
未見被揸春袋（份工）因不能秋後算賬

以之前個選舉主任dq ghone為例
如果係手足大可以放人直接入閘
就算最後被炒 都比人爭住請

所以發聲/行動要有成果先好做
否則做了仲差 少咗個內應

加上可為將來大型不合作運動增加同伴
何樂而不為

咁你咁政治潔癖 去到咁盡
有無去無人島生活

由決定唔去無人島生活果下，已經助紂為虐緊，可能你覺得唔會少咗忽肉無影響，但你變相畀錢畀政府去支持藍絲同班狗覺得自己所講嘅更有理據。當然你可以話，去唔去無人島生活佢地都係咁架啦，但無可否認呢個行為不論多與少，都係幫緊敵人。

in case 你唔明
你係得香港生活就會用錢
你唔洗的話就無問題
你洗得錢就會令商家佬多了收入
商家佬多了收入 就要交多啲tax
交多啲tax 就會令政府多了收入
咁你即係有份畀錢畀政府洗